{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010226",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-12",
        "domain": "레포츠",
        "title": "화적연캠핑장"
    },
    "text": "抱川花積淵キャンプ場は官仁面沙亭里に位置しています。 このキャンプ場は漢灘江と隣接しており、1万9834㎡の敷地でオートキャンプ場を運営しています。 サイト全体はA、B、Cに分かれており、破砕石と砂利がベースになっています。 個人キャラバンをお持ちでしたら、BサイトやCサイトでキャンプすることをおすすめします。 ここにはトイレ、シャワー、流し台などが備わっていて便利です。 特にトイレは冬でもヒーターが作動して暖かく使用できます。 また、トイレのマスにはライオンやキリンなどの動物の絵が描かれていて、子供たちに人気があります。 シャワールームは清潔で、夜11時からは掃除のため閉鎖されます。 キャンプ場の近くには名勝第93号の花積淵があります。 キャンプ場のすぐそばに下りると漢灘江のほとりに巨大な岩が横たわっていますが、その姿はまるで稲束を積み上げたようなものです。 ここは景色が美しいので、謙斎·旌善が絵にも移って有名な場所で、観光のおすすめスポットとして知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "抱川花積淵キャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "抱川花積淵キャンプ場は官仁面沙亭里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "抱川花積淵キャンプ場の敷地面積はどれくらいですか？",
            "answer": "抱川花積淵キャンプ場の敷地面積は1万9834㎡です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場のサイトは何つくりですか？",
            "answer": "キャンプ場のサイトはA、B、Cに分かれており、破砕石と砂利がベースになっています。"
        },
        {
            "question": "個人キャラバンを持っている場合、どのサイトでキャンプすることがおすすめですか？",
            "answer": "個人キャラバンをお持ちでしたら、BサイトやCサイトでキャンプすることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "キャンプ場にはトイレ、シャワー、流し台などが備わっています。"
        },
        {
            "question": "冬でもトイレは使用できますか？",
            "answer": "はい、トイレは冬でもヒーターが作動して暖かく使用できます。"
        },
        {
            "question": "トイレにはどんな絵が描かれていますか？",
            "answer": "トイレのマスにはライオンやキリンなどの動物の絵が描かれています。"
        },
        {
            "question": "シャワールームは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "シャワールームは夜11時から閉鎖されるまで利用できます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の近くには何がありますか？",
            "answer": "キャンプ場の近くには名勝第93号の花積淵があります。"
        },
        {
            "question": "花積淵はどんな場所ですか？",
            "answer": "花積淵は景色が美しい場所で、謙斎·旌善が絵にも移して有名な観光スポットです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 391
    }
}